請問伊津村陽花(狗隻#94095)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

此狗隻被開波理由

1: 將私怨凌駕於政治之上

2: 老鳳嘅品種係鳳凰，同自由鳳凰(Freenix)一樣
老鳳絕不容許自己被任何人或畜生貶為親共、飛唔起同埋會發出吠聲嘅畜生，即係同佢一樣嘅品種